全港最好行嘅商場

應該係愉景新城

不服來辯

西九龍

嘢食多又平

但太多人

愉景得細路哥揸車

嘩 我曾經好鐘意你

但係夠大 好舒服

成日同老豆行嗰邊

葵廣

無咗food court，不了

去親食嘢都肚痛

西九龍係得啲小學雞先行架喎
一車車小學生去行蘋果商場

德褔有票

讓姆指向上

新都城，要乜有乜，夠大，消費唔算貴，有3個商場連住，有戲院

apm

屯市冇自由行既時候 要乜有乜

太古廣場